如何放低一段舊關係

已經就黎分手一年
大家已經無再聯絡
但點解仲會諗起佢
朋友問過係咪掛住
我完全唔知點答好

求解答

想就去做，我都諗住今晚揾翻佢， 死而無憾了

點解要放低?
繼續掛住有乜問題

唔知點揾佢好

我都比佢block曬所以野

因為知道再無可能？
我都唔知點解想放低

佢無block我

試下啦，唔想比自己後悔

用新的愛情來做替代

冇新目標又點擺得低舊果個？

一定要新先放得低舊咩

冇野係一定，係易啲同難啲嘅分別